為生活加點抑鬱 再過得感性一點

未如願 亂還亂

唔訓 係因為唔想訓 唔想訓係因為個人不斷放緊負能量

望乜